尋晚大圍藍衫被黑警推跌個位人士

尋晚大圍藍衫被黑警推跌個位人士 我地街坊group好需要你既資訊 大家幫手叫佢穩我地

推

Push

pusq

push

你邊位呀 聯絡方法都唔寫出嚟

我自打 tg @oo2200

已穩到 謝謝大家